有冇絲打今晚想去睇bandshow

觀塘attic？

係
你又去？
我去緊lu

巴打好靚仔

對唔住大佬